番7仔啲人係咩心態

人工低

冇野學

拎啲時間睇本書仲valuable過$40一粒鐘啦

利申：番circle K

所以我番m 記
有餐食

柒仔麻

返開飲食 可以見盡人生百態

笑死

DIM?

你見返７仔好多都係阿嬸，字都未識，唔做７仔做乜，仲叫人睇書